【噢啦無駄】JoJo 神風動畫op 加左音效，熱血昇華左幾倍！

●只限神風動畫

連失色既op3都熱血返幾倍

利伸：荒木可唔可以學下編劇

op 3不知幾正
btw
Jojo Jojo

OP3根本就冇失色過

音效op係尾2個集有